幾時到馬國明講不離不棄黃心穎

一kiss 就諗起牙安碌鳩啲味

可能早就分咗手

馬明有本錢出去搵個啦
咁都忍真係男人恥辱